青山公路做乜撚！！

落車行到我跛

葵涌段九龍方向塌樹 搞左兩個幾鐘啦